屌奶星，痢收買唔到球證就收買對家球員，勁撚到！

咁樣出腳踢腳比痢用12碼打破疆局，好撚嘢到

踢左半場閪波咁樣追和

比人黑左咁多場我利唔插水點樣講得通啊

又收買返球證

樓主最好搬晒足球界有史以來，所有呢類fail出黎講一次，以示公平，如果唔係，即係針對得利，後果自負

隊隊都咁架啦，點解剩係屌利記